代出《住圍村既時間佔左我到而家人生既三分二，有幾樣野非常認真想大家冷靜正視下》

以下言論絕不代表本人立場，只代朋友出文
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
《住圍村既時間佔左我到而家人生既三分二，有幾樣野非常認真想大家冷靜正視下》

首先必須講明，我自己係唔贊成大家黎元朗既，原因有四

一) 大家係呢件事上面已經完全失去冷靜
包括我自己在內，我相信唔會有人反對大家係好嬲，721個日我自己當時直頭係失言大帝林卓廷個一班車入面，有份係至近距離同班鄉黑對歭，所以我既感受可以同大家保證唔會假，但當見到大家建議既遊行路線同埋話要入人村搞人祠堂墳頭個類言論，我唔想研究大家講真講笑，何妖父母墳頭俾鄉黑搞，大家會高興好正常，但大家唔好唔記得，我地係抱住乜野信念行出黎，大家要既係爭取我地既五大訴求，矛頭係要對準政府同土共，而家一個二個為左個副本搞到語無輪次，又覆焯又哂馬咁款，大是大非野(我講緊搞人祠堂呢D無人性水平既問題)都當睇唔到既，咁之後仲點搞落去？(今朝我仲要見到有人講話打鄉黑唔會犯法所以無妨，我幾乎即場反白眼) ，上環721發生過D咩大家仲記唔記得啊？
二) 大家既裝備未發展到擋到真刀
真心講，其實好多唔贊成大家入新西既原因，唔係怕左班鄉黑，而係怕大家覺醒一個月鬆D，裝備唔上唔落就心雄當左自己係呂布同人硬碰，721個晚過左12點連開山刀都出埋，黑警拉埋閘，真係打起上黎，事後盧偉聰一句「暴力集團械鬥」，選擇性執法既我地俾人斬完仲要俾人拉。黑警都仲話會Base on唔出一命咁開槍出棍，黑社會一向無呢D慨念架，講真我唔希望大家為左一個成效唔高既副本損失太多。
三) 何妖同班鄉黑Disconnect緊，我地做多左只會搞到佢地connect返本末倒置
住圍村住得耐，可以寫包單何妖找唔到數搞到父母俾人搞係真既，村外人根本無可能入到去(想當年我初搬入去都俾班村民望左成個月) ，大家試想像下，一個721何妖走一走數，墳頭已經跣親，乜大家真係認為佢仲有本事吹雞咩？既然無既，咁搞班鄉黑既價值就已經低左好多，睇下劉業強尋日咁笑法，都知何妖呢D空降既外姓人本身就唔係完全connect，係對面無可能每次都動到員，而我地727行完唔會取締到既前提，結論上我個人睇唔到搞到佢地無條件connect返有咩著數
四)我地動員既人數未必可以係佢地潛規則既時間前散得哂，地型上難以Be Water
非常老土，警黑勾結一般係過左某個鐘數黑警對黑社會既行為會隻眼開隻眼閉，721大家有眼睇，班狗話落閘就落閘，真係出刀係會無人救到大家既，困獸鬥真係會無得走，事關成個新西，走得4個方法：大欖隧道、西鐵、上水、屯門公路，但其實四個方法都會要經一大堆圍村，萬一鄉黑真係大規模搞事，真心無地方可以Be到Water，所以見大家發言失哂冷靜，我先企硬反對大家咁快就入新西，我真心唔想大家因心雄而出事。
五)無必要辣著無參加既鄉事派，而呢樣野我地係點都唔會識得分
呢兩日有同幾條村傾得開計既舊友吹過水，可以好肯定咁話俾大家聽，大姓個幾條村可以話接近無動員，何妖唔係圍頭大姓既人，所以尋日見劉業強咁笑法，已經知道唔係所有人睇得起何妖呢D外姓仔，大姓既圍頭一向都睇唔起D細姓或者雜姓既人，所以對何妖吹雞係接近完全無視，但都係老土講句，無必要增加自己既敵人，老黑就好似大細路咁，你有著數佢就幫你，無著數你跪係度佢地都唔會理你，但你惹到佢，無回報都會鍊到尾，況且班鄉黑又無委任證，我地又點會知邊個係邊個唔係。唔係要大家驚，只係主線未成，無必要開多個長期副本。

前置已經講得太多，回返正題
相信到呢一刻，阻止你地入黎就應該無可能，不過自細係新西長大，有D小建議可以俾到大家，未必一定幫到手

1) 參考721個晚廢警同鄉黑對歭既位置去行
新西一向有句老話，新西有事黑警係唔會係街，所以見個晚佢地入村前做show對歭個企位，其實就係安全圈，先唔好講最前線既朋友，至少和理非唔好走太近(一般個勢力範圍係幾乎一眼睇得出既水平黎) ，前線既義士亦唔好貪一時之快故意入去挑釁，因為入到去村入面真係三不管既水平黎，無必要為一個副本去令我地成個運動自斷雙臂。
2) 唔好太理不反對通知書3~6個時間
正如頭先講，元朗交通無市區咁方便，所以黎同走唔會好似出旺角金鐘咁方便，早D黎，早D走，唔好逗留，唔係有心趕你地，而係一個都不能少，我堅唔想大家有事，到時班廢警九成九會拉閘，有咩係要靠自己，睇定黎同走既方法，入夜唔好逗留，真係會出事，一齊黎，一齊走，唔好俾無謂既英雄主義害左自己。
3) 新西唔同新東，何妖同鄉黑Disconnect緊唔代表完全無能力動員
之前光復上水候志強都黎派水刷好感度，點解？因為侯生唔妥發叔死左自己無位上，所以索性親下民唔搞任何野(特別係光復上水既路線對佢地D村影響甚微)何妖！基本上就係建制既勇武派，其他就係淨係識玩規則既和理非非建制。何妖除左鄉事派上得罪老屎忽，立法會上原本亦係中共安插黎警告和理非非既建制派唔可以軟弱，同2014既我地一樣，和理非都好like勇武派既出新破壞佢地固有既制度，但啊爺插落黎可以屌咩? 咁咪唯有等佢出事個時加把口扮中立囉。正因新西圍村同市區地理上個融合度係遍高，所以何妖先大條道理話人地守護家園吹雞，成班鄉黑睇慣CCTVB，真心係有幾藍得幾藍唔係新聞黎
4) 保持冷靜千萬唔好主動挑釁
講左好多次都要講，我地今次運動個大義，係針對政權同土共(其實應該包括班獻世議員) ，我地個立場係黑警無理使用武力，我地先開始配備裝備保護自己，所以唔好抱住覆焯哂馬呢D態度去面對呢個副本，做好727，之後專心搞返五大訴求(而家多左個反黑重組警察變左六大) ，老老實實721個晚面對面對歭，少少淆一定有，但唔係真心驚，但老實講新西班鄉黑出到市區惡唔出樣，我地住咁多年，要出黎參加野餐一定出到兼返到，所以呢個連政府都唔會亂掂既大副本，無必要夾硬要我地幫呢個垃圾政府跟進

Anyway有無人留意朱凱迪倒米兼割左蓆，本身已經知何妖父母個墳跣親係鄉黑做既，而家又俾佢出聲明扮中立提拆墓=俾子彈何妖曲線spin落我地度，頂佢俾人嚇下就縮成咁快係做乜尻……

寫得出黎預左有班仲嬲緊既巴打會當我三毛或者左膠，但我只係想講，權衡輕重我唔希望大家因為新西而令成件事失哂焦，721無警告開槍其實比鄉黑搞事嚴重架！

推

有道理
大家睇曬再講

push

出刀
做咩?嚇鬼？

OK 我信你
但大家都無話入村
如果唔入村都搞 一定打到佢仆街
至少搞個防禦陣式, 佢搞我地 單捉入陣入面剝佢光豬再踩爆佢地春袋 之後掉番佢地出去